有冇人想一齊去搵何君堯

屌你老母何君堯

有

聽日去掘墳墓

組隊搵佢老母

突發 有巴打搵到黑警黑槍Gif圖